其實我哋可以 獨立看待（美國示威者搶掠）

因為颶風卡特里娜都會引起蘇聯同搶掠，所以呢個係一個要獨立處理嘅治安問題

即係話，支持處理（美國示威者搶掠）同（反對美國警暴）其實係冇衝突

而香港嘅警民衝突並非治安問題，係單純政治問題，因為山竹過後， 香港市面都好太平，冇任何人商量 ，所以兩地情況係有差異，唔可以攞嚟比較

可能1999，我會盡我嘅能力解說

Just stay away from it

You idiot

，咁男士都會挑機要諗定點講

Pish